一齊之後男朋友完全唔理外表.....

拍拖之前佢仲會gel頭襯衫
而家同佢出街頭又唔洗
次次著同一件衫起晒毛粒 又霉又黃
鬚又唔剃
點做好

俾頂帽佢戴

男人係咁

想分手又開唔到口,, 唯有咁

覺得同你一齊之後唔洗理外人點睇
好事黎

女人就愈食愈多, 走埋樣..........

你鍾意佢外表定係佢個人呀

喂 咁儀表都好重要

你都可以試下出街唔洗頭
次次着同一件衫
唔剃鬚
睇下你男朋友覺得點

因為你係 m 男

定係其實真係會有美人鬚嘅存在

咪就係

我好愛我男朋友

收嗲啦死人妖

戴帽咪唔洗gel頭

喺佢面前讚其他男仔識著衫識打扮
男仔好勝心強呷醋就會執返正自己

好事 其他女驚左

Gay?